點睇呢個人話糖尿病人要LOW CARB?

冇研究過

但我記得香港都係叫人控制碳水攝入量架喎